過左條例後會唔會錯誤地引渡左梁天琦同黃之峰返大陸？

錯誤地無審訊就引渡返大陸打靶？

懲教錯誤地送左人上去後， 公安又錯誤地以為係死刑犯

跟住港警察又錯誤地提供資料， 或錯誤地聯絡錯既公安分局

公安就錯誤地冇人聯絡之下就處死左兩人

公報左之後先發現原來搞錯左好多野？

政府之後對事件表示遺憾， 並表示將來會再嚴格審查所有引渡項目？

死就死撚緊嫁喇
不過應該唔會係第一波
中共而家首要既係捉有錢佬返去補血

君臨天下大量放售

不嬲錯唔錯都有糧出